★樣衰毒撚用Face ID會否令iphone早d爆玻璃？

想知

咁你touch id個制有無爛?

touch id 睇唔到個樣

U

交畀你試

u first

No money buy

狗隻隻都差唔多樣，你擔心俾你啲同類用你部機好過